有無ching聖誕節狩獵聖誕老人牙

聽講有個金毛買左堆聖誕老人入炸彈係殖民衛星周圍放

約左兩條女係屋企打邊爐

左右手？

阿媽？

老子什麼鬼都不怕

狩獵我做乜撚野

牙你老母

幾多隻聖誕老人牙先造到把劍?

好撚低質既假膠

假牙黎

聖誕老人牙有咩問題?

因為有可樂無百事

小學雞唔知唔怪你牙，嘻嘻

睇粉俠傳